過大海輸左半份糧

今日要去食二手飯

仲有半份

有多餘錢先玩下兩手啦
親眼見證一個有返咁上下身家既人
贏過成球，輸既更多
最後淪落到比人貼街招係個仔間學校門口
仲有腦細出order搵人做佢一定要見血

食兩星期2手飯又可以搏殺

去搏多次啦
之前輸左兩萬
後尾越諗條條越唔順
拎左3萬儲蓄去搏大細贏返個本+6萬番黎

勁呀巴打
比我回本就離場走人